佛門清靜地，班和尚性慾起該如何解決？

佢地會唔會搞基六九六九咁幫師傅師弟解決？

尼姑

咁你以為班禿驢係用咩扑木魚架？

無花和尚

多數有養狗

咁樣

咚咚聲

柱

清靜地解決
唔開聲上avgle搵尼姑睇

你以為武林神功一陽指係點練成，咁多師兄弟

坐禪

波台某會員

問下老納啦不如